
2011-12-12t09:58:0z
dunya
başkent en büyük buz   rus basın göre pist dünya en geliş kış tesis  rus yeni buz   bölge ak  merkez gorki aç pist buz kalın santimetre tesis kayan lera anpilova isim bayan çok memnun ol ifade ederek bu buz kaymak tıpkı  gibi muhteşem bir pist şekl duygu dil  anton sumin  öyle güzel  buz     moskova belediye bin metrekare ala bulun buz   özel  teknoloji  uzman yağmur  artı  sıcaklık  tesis buz eri iddia  pist  ilgi açıklama bulun moskova belediye kültür daire başkan sergey kapkov  bura büyük bir mühendis tesis ifade  pist  bilet ruble yaklaşık do hafta son bilet ruble  yetki bilet avrupa fiyat daha ucuz ol  pist kıyas yap yetki servis daha mükemmel  modern  pist aynı an bin   kişi kay ayrıca buz paten  bilet fiyat içinde tesis özel buz paten ders   spor okul müdür anastasiya grebenkina buz kaymak iste mutlaka özel ders al gerek işaret ederek eğitim şart  kurs fiyat  aylık bin ruble sabah saat aç tesis  hizmet  tesis büfe   restoran  hizmet  
